到底有幾多人唔自殺，係因為屋企人？

好想走，但係唔想屋企人傷心

True 我寧願等佢哋過咗身先會實行

一亂諗就好驚自己走去實行，每日都好無力，好灰。

西天取經

唸定身後事未

想走

同樓主一樣，好辛苦好想自殺，我根本唔想再感受到任何嘢，開唔開心我都唔想再feel到
但一諗到屋企人就始終冇勇氣實行

有陣時喺度諗如果同所有人關係差啲而家就唔洗咁多嘢阻住我自殺